點解次次燒山次次去到選舉就會廢咗武功

區議會
台灣選舉
立法會？

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

今次有馬鷹狗呢個死亡之握
lv高過燒山